唔夠兩個星期就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

日日倒數日日見
係咪完左聖誕你就唔係度

完咗聖誕我就繼續開假膠po

聖誕快樂

奶野 就黎聖誕仲未搵到另一半

同朋友過都唔錯呀

唔使返工

咁咪可以約人出去玩囉

#metoo

一到屋企點人數偽毒就消失哂

都唔知到時仲有無限聚
想食個飯都難
我屌你老母林奠

林奠死有餘辜
不過早午晚下午茶宵夜
就算有限聚你都約到五條友